Haar eigen geluk, en haar eigen geesten, waren op zijn minst zeer bepaalde; en trad zij Mevr Jennings van harte in haar verwachting van hun allemaal comfortabel samen in Delaford Parsonage voordat Michaelmas.
